西維爾寸英超冇人想入前4

熱刺在上周六英超不敵韋斯咸，在前4之爭受重大挫折，就連遠在西甲的西維爾也不忘抽水。

你地今輪咪一鳩樣 笑人笑出禍
基西華全部自爆